憎黑警的人係唔可能會報警 所以支持報警督灰個班係咩人？

自己諗下 明白的人搵番邊個話要督灰 可以block左佢

有人想瓦解場運動
想我地內哄分裂

10.13 10.14 不見不散

將計就計 可以抽到班鬼acc出黎block

果班係死黑警來
習慣禁個起底制睇下
中少好多伏

好多人都剩係睇標題就算